Fofa pro club (PS4)求入隊

主打CDM 同 CM
可打翼同CAM

Xbox 轉會所以新人仔
玩過fifa12,13,14 pro club,d1隊

踢法保守短傳為主

求入差差差球隊
要有mic同講野夾波

唔踢燒味隊

Psn:Bujihk